[勸世］讀Asso都唔好讀樹仁

如果唔係你一定後悔
Asso Gpa 2.x 都入到樹仁點解唔asso博下？

讀樹仁
入TVB

入我地恒大

識人dse英文3讀樹仁英文系幫人補英文

英文3讀到英文系
痴線

太遲啦 已經攞左offer

巴打咩科

新傳 其實聽人講呢科好似ok 唔知係咪真

我都係新傳

你讀緊？定今年dse？

未 黎緊year1

你都係？

係 dse雞驚伏

未讀唔知

你好大機會後悔
入到去啲人係冇咩問題，最大問題係成間學校
真係頹到呢..

我quit asso 入樹仁

點頹法 磨牙

做乜咁睇唔開..

Asso揀咗科自己冇興趣

走去search下樹大招瘋
如果接受到既咪繼續讀

我再講多次
如果14-20分既你地係對u life或者學校環境有追求既，千其千其唔好唔好入樹仁。
你一定後悔